熱特朗普城 一個秘密組織誕生

開喺音樂台 唔好熱狗我

收皮啦熱狗

未食藥 不了

借po

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

高汁